寫字_迎友

先申明我手字未必靚。如果你想試下我幫你寫，可以留言打你要寫啲乜。因為平時都多功課、校務要處理，可能會比較遲應機。歡迎各字友，交流寫字心得。我主要系寫毛筆字，但依家多左用科毛，因為少左系屋企，科毛容易帶就用多左佢。始終毛筆字都要用真毛筆寫。寫字衹系爲了興趣，我並非專業人士。好啦，都叫做第一次系呢度開post，希望有人回下。

活動台冇人，開去創意台

仲有打5P字

「系」？？？

係？我試下。多謝巴打。

我逃進洶湧人潮
尋找藏身的一角

BTW, 「海洋之心係垃圾廢青」

謝謝

客氣了。希望喜歡。